返工有意外冇工傷 大條道理請假

各位大西北嘅手足
聽朝打電話同老細講
好危險
驚返工被人斬
老細確保唔到員工安全唔返工

封鎖港鐵 全面不合作運動

聽朝幫幫手推post